個個搶米搶口罩都唔搶呢本野？

大紀元出，報檔賣$30本咋，點解無人搶？

無口罩出街，點搶？

平過蘋果本舊幾水咁多既
btw 連登仔成日笑鳩大紀元同新唐人d 社論FF 睇人唔上眼

買左喇

無咁厚同埋雜誌紙質，不過好撚大本

近幾年少好多假新聞啦

買黎做乜

近呢大半年佢地直播都跟得好貼